轉會啦小花

根本小花先係毒瘤，成個體系圍住佢轉咗十幾年，係時候要作出改變

佢踢英超就會係咁

美欺畀兒登仔燈死左

潛晒去邊

巴塞圍住美斯踢都算 而家仲要地頭蟲